有冇人試過撚狗咁撚啲差佬？

利申：冇差佬逗我
所以未試過

本來可以有，不過前幾日佢畀天收猝死咗